是日晚餐

終於有錢食？

駛唔駛食咁撚多飯呀？發育時期？？？

正喔

就冇錢了

係 發緊肉

雞胸紅米賣曬？

屌奶星雜扒餐加咗2蚊都算
仲要冇咗塊豬扒

做打手推高物價而家自食其果=.=

大快活依個好好食
交到貨

叫多飯多汁

我唔是打手==

今日都食左下午茶 仆街紙飲管真係on99啜到條管軟哂紅豆上唔到黎仲要食紙咁==

拎紙飲管飲豆豆冰你傻架?

佢弱智

沉船餐..

唉..🚬

我哋交換推post吖?

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

各位巴絲一齊推，好嗎?

唔好意思借一借位
【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人